得1層自住樓轉手賣出話賺幾多幾多，係咪偽命題？

賺左嘅錢都比樓市個通漲對沖晒，拎住舊錢，分分鐘想買返相近單位都唔易。
帳面數，想要急錢吐現嘅話，先最有用。

其實係
你層樓升值時 人地個層一樣係升

第二間樓先係賺錢就唔反對

賣左唔一定再買
租樓日日賺

人生贏家

升同蝕係相對，你可以話賺左，
亦可以話冇賺，係冇買樓個啲蝕左

你賣完之後就跌50%咪得

推

係,其實無賺,有兩間先好操作
除非睇好將會大跌勢既話先會放

買樓自住就無問題，但以為自己賺左錢就真係天真左。除非有兩層樓